# README #

Simplemente ejecutar el archivo UbuntuSetter.sh con el comando:

sudo ./UbuntuSetter.sh

### ¿Para qué creamos este repositorio? ###

* Configuración automática del servidor de producción UbuntuServer
* 1.0